要夾實旺角啲商場，免得又有吳三桂引清兵入關

基於實在有太多保安唔用腦（或本身藍絲）引清兵入關，
今日我哋係需要夾實旺角啲商場，確保佢地嘅前線保安知道商場係私人地方，
喺冇搜查令嘅情況下，係唔可以亂畀警察入去執勤，
以免馬鞍山同新城市嘅情況再現

以下係旺角主要商場嘅 Facebook ：
朗豪坊 -
T.O.P -
雅蘭中心 -
新之城 -
旺角中心 -

留言 Template： 本人今日一家大少會到貴 商場食飯行街，知道旺角會有遊行，想請問貴 商場前線嘅保安同客服人員係咪清楚知道商場係私人地方，警員冇搜令係不能隨便入內？本人好關心個人同家人嘅安全，請回覆解疑。唔該晒。

（大家自由發揮啦）

附加資料 - 警員點先可以入商場

// 記者另翻查《警察通例》，當中第44章規定，警員在未獲得合法授權，或獲得擁有人或佔用人的同意，不得進入任何處所搜查，即使於獲得擁有人或佔用人的同意進入後，如該擁有人或佔用人其後不同意，警員亦須立即離開。惟若是作出拘捕則另當別論，《警隊條例》第50條列明，如警員有理由相信任何須予逮捕的人已進入或置身在某處，則管理該處的人在警員提出要求時須容許其自由進入該處。大律師何旳匡解釋，即使商場地契無列明警員可入內執法，惟根據警例，警員可以拘捕疑犯為由進入私人地方，只是進入有關地方前需通知場地佔用人，「若業主不准警方進入，警方都有權撞門、爆門、打破窗門進入」。//

pish

有可能是純粹廢老，如果management 落order 唔跟，佢哋聽炒啦

唔理做咗先
推！

放狗入去咪變第二個新城市囉 有版睇

推啊推

富榮花園封哂路唔比人入

夾實夾爆

朗豪坊有好幾個都退休警犬

- 游擊戰，路障戰，陷阱戰，遠攻戰，4方配合。
- 可以短暫防守，不長期守，如果見到狗察就快完成佈防，就要立即換街道。
- 如果有信心反擊畜龍或水車，可以大反擊。如果無辦法打倒，就不要等待畜龍突擊先識退後。
- 絕不硬頸，不能硬碰，不留戀一個戰線地方，盡量聽同伴意見，不要被捕。